CCTVB有尋秦記，點解支那唔整返套回到倚天？

講現代普通人時光機回到倚天時期
自己打低張無忌做主角呢

尋秦記個故事係cctvb寫？

因為有名筆寫左本尋秦記，但冇名筆寫回到倚天

尋秦記同射鵰三部曲係拎歷史做藍本加d人物去作出黎

你拎人地本小說做藍本去打爆人地個主角
你傻左呀？

n年前嘅金庸群俠傳劇情

你講緊打機？河洛工作室既金庸群俠傳？返去打爆曬金庸的主角，包括自己成為主角

因為尋秦記本身就係黃易小說囉00後